譚德塞：過去三個月只有台灣人攻擊我

世界衛生組織總幹事譚德塞，反駁美國總統特朗普指控世衞「以中國為中心」的指控。譚德塞表示，如果不想見到更多屍袋，就要停止將疫情「政治化」，要在國家層面上團結一致，不要用疫情來謀取政治分數，就像「玩火」一樣。

譚德塞又在記者會上表示，過去兩三個月來受到人身攻擊及侮辱，說他是「黑人」甚至作出死亡恐嚇，他點名指責這些攻擊來自台灣，台灣的外交部門亦清楚知道，他表示，若果只是對他個人的攻擊，他可以容忍3年甚至更長時間。但譚德塞表示，他將專注拯救生命，不會介意別人對他的攻擊，他亦以身為黑人而感到自豪。

想私了牠

話你黑人係攻擊你

即係話香港人係佢twitter輸出唔夠

即係承認台灣獨立?

平衡時空

證明左膠禍害幾咁深
下下比班陷家剷用歧視黎spin

他將專注拯救生命

醫生啊醫生，你依幾個月害死左幾多人

Trump都係台灣人

佢唔係醫生黎架屌

下次條力架可能拎住個牌寫住me too黎開會

原來佢都會介意狗共以外嘅人點睇佢㗎

人地唔聽你講而家冇事，聽你講個班有眼你見，攻擊你都好正常啫

話佢係黑人係攻擊緊黑人

真 好多鬼佬buy佢

死黑鬼

香港人 一齊衝去屌爆佢
竟然漏左我地

譚德塞我屌你老母
非洲裔中国人
NIGGA

唔好漏左我地得唔得啊

點私了法

其實我唔係好明，既然世衛同台灣都冇外交，佢點知台灣外交部都知道3個月台灣人不斷攻擊佢，難道台灣外交部主動話佢知

屌咁印度人呢？

畀佢同同類瘋狂交配

No, whole world is coming after u, 尼歌

典型支那思維, 話你支那有問題就拉哂成個亞洲落水

香港人嗰份佢都計埋入台灣數
個罷免聯署發起人姓"Yip"，台灣係用"Yeh"

屌你唔睇我入眼，我日日攻擊你

你當香港人冇屌你老母？

大家努力d

台灣的外交部門

連登日日都屌柒佢啦

被台獨

又話台灣係中國
依個時候又分台灣人 中國人

真係選擇性失明架喎，歐洲嗰邊屌到佢瀨屎咁劑都當睇唔到

佢係咪傻撚左? 係咁係到叫春....

屌 第一次咁想俾人話自己攻擊人

Coming

有冇英文原文
話佢係黑人有錯咩

我話 安倍晉三 日本人
又係歧視日本人咩

咁台灣人係咪中國人？你而家係咪話緊有好多中國人攻擊你

黑畜牲

😂😂😂😂

又係個隻手法，盡量將對佢既攻擊轉移到去種族歧視度，d手法真係同一模式

印度人屌你屌得最勁，唔識分印度人同台灣人呀？

口交部仲唔出黎屌佢違反一中原則?

支那力架

佢係刻意只提台灣人想妖魔化台灣

一個中國原則

埃塞俄比亞啲人都唔受佢

咪再賴種族歧視啦

我地都係台灣人

他點名指責這些攻擊來自台灣
痰得菜違反一個中国原則

開個twitter扮外國人屌鳩佢啦

中國人嚟一中原則

恭喜 你已成為台灣人

台灣人: HI
譚德塞: 台灣人攻擊我

搞撚錯啊，我哋明明屌撚到佢仆街，咁樣都唔算

嬲嬲呀

nigga

佢攻擊左全世界喎

做返香港人屌都已經得

發爛咋

d口吻咁似口交部

說他是黑人又唔得，咁叫佢做白人囉

割佢老母

但係
話毅進仔係毅進仔
真係有罪

聽到俾美帝cut 水就發爛渣

Nigga

都係，但大家千萬唔好叫佢nigger 因為正中下懷

focus on his reaction to virus la

廣州黑人俾大劣人種族歧視得仲勁，又話佢地偷野又話有愛滋添啦，而家仲話唔俾黑人入籍中國拎佢哋張身份證。

我們都是台灣人

根本係自己睇唔起自己種族，話你係黑人應該proud of it至係

香港人佔千幾個囉
twitter, 印度一出手就成萬條

即係佢認為香港人講得好有道理？話得佢好岩？

世界咁大, 淨係點名屌一個細細既台灣?
一聽就知做緊中國喉舌, 針鳩台灣, 唔妥佢防疫做得好啦

末期腦癌

「我覺得」

睇黎呢件力架唔知連登仔咩料

譚得菜共狗同CCTVB一樣 低級中共侯舌

屌 即係當香港人流

全世界都有啊屌你老母

黑鬼如果搞唔到台灣，支那應該會屌到佢冚家剷
加油呀黑鬼，收左支那錢係要落力啲

條撚樣害幾多生命

係 CHINIGGA

力架都識玩分化

變咗一場鬧劇

三個月前得台灣守 所以得台灣攻擊佢
三個月後全球都守緊 所以就到全世界攻擊佢

害撚死幾多人啊你
仲話自己救人

嗰陣選幹事嗰陣先俾人篤爆隱瞞過自己國家疫情

台獨

扮大陸人屌佢搞台獨
之後話佢nigga睇下發生咩事

笑

竟然無視印度人, 明明twitter鬧得最多係佢地

利申:有係twitter屌鳩佢

d講野方式好撚似香港d狗官，9唔搭8，轉移視線，成撚日講比人政治化，屌你但偏偏佢同佢個組織行事就最撚政治化，佢而家屈尻台灣都已經係政治化

micheal jackson咩

香港人 :

恭喜連登仔入籍台灣

譴責譚德塞冇譴責埋香港人

直接問佢 係咪不滿中國惡意中傷
對於成員國有咁既行為 會否追究
睇佢點答一中政策呀

佢真係中共代言人黎牙爽果d摺埋算啦

呢輪全世界都讚緊台灣，佢就要妖魔化台灣
用埋外國人最驟忌嘅種族歧視妖魔化台灣人
呢啲根本中共手法嚟

譚得菜唔掂就由台灣人黎做，有白宮聯署正正就係做呢D！

麻煩推上熱門，因為我搵到10個白宮聯署

一中原則？搵中國算帳啦

樓主pin 呢個

佢有twitter

快上去留言

我香港人

依家屌7你

原來世衛的老譚是台獨狗！
氣死我了！
台灣是中國的台灣！
你抹黑台灣就是抹黑中國！
我們都被騙了！狐狸尾巴終於露出來了！

陷家剷奶到上撚咗腦

屌佢老母真係好撚火！
不過我唔撚鐘意屌黑柴！
冚家剷聽你講害撚死咗幾多人呀！

中共：台灣 有問題！
譚： 台灣 有問題！
中共：你歧視我！
譚：你歧視我！

我幾時做咗台灣人我唔知

唔關事 就算無台灣人出聲都會入晒台灣數
事實就係共狗唔抵得台灣係抗疫上攞盡風頭 國際讚譽
仲因為台灣話題而比港台狠狠咁插左刀 比國際知道who=cho
依家擺明係共狗教路要佢抹黑台灣
仲要用埋黑人呢個大絕想整臭台灣 想拉黑人同左膠仇恨要佢地國際名聲下降

話之你地越南香港印度人插得佢幾甘 最後佢都係屌9台灣
因為共狗之敵就係譚狗之敵

七婆可幫你含順番條氣

死力架

條仆街當香港人死㗎？
死力架死力架死力架死力架死力架死力架死力架死力架死力架死力架死力架死力架死力架死力架死力架死力架死力架死力架死力架死力架死力架死力架死力架死力架死力架死力架死力架死力架死力架死力架死力架死力架死力架死力架死力架死力架

屌你老母快啲中伊波拉啦

心水清

我們都是咸濕菜

屌你老母譚德塞

死尼架

力架翻去做黑奴啦，學咩人做醫生

將侵同台灣綁埋一齊等班反侵左膠反埋台灣

說好的一個中國呢

同猩猩🦧？

香港、印度、美國：Am I a joke to you？

其實唔只台灣 仲有香港同好多國家屌緊譚狗

印度佬target係支那
洗環球時報洗到五毛叫慘

你岩

有巴打俾佢 Block 撚咗

推

其實香港人都攻擊緊你

直情將台灣從一個中國分裂出去，呢條友當住全世界咁樣做

收支那咁多錢唔洗俾人屌？

正，免費網軍

但我支持香港人繼續輸出攻擊力
因為只有繼續攻擊 先可以抗衡幫譚狗繼續抹黑台灣唱好共狗既小粉紅
唔可以比港台冒險去揭破既真相白白浪費

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

話佢係力架其實係錯，因為佢唔配做黑人，佢根本係狗

就係依啲人令種族歧視不斷出現 有啲人有啲種族係抵俾人歧視

屌你老母nigga

chinese nigger

仲有香港人啊on9仔

譚德塞，請睇少d小粉紅愛國黨媒嘅假新聞。

咁我係台灣人了

基於一中原則, 即係過去三個月只有中國人攻擊佢.
世衛快啲出聲明d7中國啦

譚德塞又在記者會上表示，過去兩三個月來受到人身攻擊及侮辱，說他是「黑人」甚至作出死亡恐嚇，

力架

終於承認台灣人不是中國人了

臭力架

譚德塞又在記者會上表示，過去兩三個月來受到人身攻擊及侮辱，說他是「黑人」甚至作出死亡恐嚇，他點名指責這些攻擊來自台灣，台灣的外交部門亦清楚知道

唔係咩因為係黑鬼?

全世界也是台灣人

死黑鬼，擺明歧視你，吹咩

佢唔係黑人？
佢係白色咪話佢白人

香港人：am i a joke to you ?

我係香港人,死黑鬼

你老味 除咗中國 有邊個唔攻擊你？

我唔係台灣人喎屌你老味

收皮啦黑力架

賤種

又想spin去種族仇恨度 宜家係屌你奶共隱瞞啊你老母

一個中國喎，即係支國人攻擊你啦

香港都有WOR, 係佢LOGIC, 即係= 中國有啦?

力架：繁體字，一定係台灣人

林肯會唔會後悔解放黑奴

唔敢鬧美帝？

想中幾塊面幾廿拳 個樣好黑人憎 又講埋啲濕鳩野

好仆街用莫須有罪名屈落去，呢樣嘢根本證實唔到
外國人最忌諱就係種族歧視，佢專登妖魔化台灣人
根本中共一貫手法

Chinigger

屌你老母play victim

竟然冇點名我地香港名 我地要檢討下做得唔夠

當我地死架？

返去含習近平碌撚啦力架

力架原來係台獨份子

應該係話全世界都指責佢

咁你就唔係中國人了

依家先知連登咁多台灣人

我俾台灣人啊屌

屌你個黑鬼，無視我地香港人

當我地香港人無到?

有份俾錢既唔敢屌
屌個想俾錢但唔敢收

台獨？

屌, 完全無視香港人！

呢個死黑鬼

唔比台灣入世衛就唔叫政治化
台灣向世界分享支那人有幾信唔過
就可以減少屍袋

香港人要繼續加油

有冇佢twitter？

呢招係好惡毒 因為黑人一直最厭惡比人膚色歧視
而且無論係咩國籍既黑人都係咁諗
一受人種族歧視就會唔理咩原因 變晒big brother 幫手出頭群起攻之（其實同中國個種民族主義一樣）
但你twitter見到班黑人無腦中伏 又唔可以中計屌柒佢地共狗呢下真係狗西

不過我覺得台灣都無咩所謂 反正信譚狗都無好下場 佢地做好自己比全世界睇就夠
對面岸依家為經濟又為面子 強行解封 台灣unun腳都可以等到共狗滅亡之日

屌你老母譚德塞

全世界只有台灣人

香港人日日都屌佢架喎

原來我做左台灣人

三個月後全人類會攻擊佢

宜家先知自己係台灣人

又話一個中國

Taiwan no.1
香港同印度要急起直追
睇下邊個係下一個俾隻黑奴話歧視

其實佢係講有人攻擊佢係niggar黑鬼，而唔係black people黑人

家陣你做誤信中共，發放錯誤訊息，全世界都屌緊你啦，關黑人咩事

有無搞錯啊，明明我有份屌你

將自己收受賄賂講成人地種族歧視

sorry香港人都攻擊佢lol

咁香港人要努力屌9佢，咁睇唔起我地

一係就認台毒 一係就鬧埋支那

唔通叫你白人咩

臨死先至頑抗

被迫害妄想

收唔到科 而家個個講台灣

呢到譯錯咗，原話係黑鬼nigger
不過佢真係

你當香港人流㗎？

on9痰得塞

其實全世界都攻擊緊佢，除左支那

台咩灣呀，又話one China，
講事實唔啱咩，咁你係黑人丫嘛，無理由話你係白人喎

又唔見淘寶逼啲黑人細路叫自己死黑鬼你出聲？嗰啲就真係歧視羞辱黑啦，你條友咪又係收左錢講乜都得

克力架我攻擊你呀柒頭

條仆街快啲中肺炎之後冇得醫啦屌

當我地冇到？

譚德塞同WHO先係最大嘅台獨分子
明明攻擊佢嘅係中国(台湾省)人，宜家講成台灣人，司馬昭之心路人皆知
耿爽/華春瑩/邱騰華表示強烈抗議

一定係口交部教佢咁講

香港=台灣？

CHO

共狗五毛好鍾意用blame the victim同racism嚟拆
但啲外國人又受啲套

全世界都讚咁台灣佢就鬧台灣
條友真係唔識嗰喎

力架

香港人今次輸左啦，要出多D力屌柒隻中国黑鬼

除左中共，全世界都想你死

好撚想大大力摑佢幾巴再大叫nigga shut the fuck up

佢以為繁體字就台灣，點知係連登手足

屌，但黑人因為你，而覺得羞恥呀

仲有香港人

香港人呢？
美國人呢？

發脾氣到台灣到

應該係nigga黑鬼

倒不如（綠絲帶與泛綠有關）…

又點呀 世衛中共譚黨委書記

我地係叫要connect 印度，話曬中國搞個毒出黎，整到印度咁，d工人要行返屋企，死咗唔小人，有佢地幫助我地無咁辛苦

我都有攻擊你我係香港人

啲力架真係好麻煩

屌你老母分明當我死嘅

連登仔識玩就出黎識左係香港人，唔關台灣事

侵都變台灣人

我而家屌你老母呀死黑鬼

仲有中國香港都有屌你嫁
力架咸濕菜
要屌就屌埋中國啦

完來侵都係台灣人

其他人屌你老母都嫌哂鳩氣

睇黎佢唔係盲就係香港人鬧得唔夠狠

平平又落order, 又唔見屌侵侵

間接殺左咁多人仲話自己救人

去日本行一轉先啦

WHOではなくCHOと呼べ！麻生副総理